red dead redemption 2 新Trailer

好似冇第一集咁震撼

竟然無人講

暫時見到有鱷魚，有得射箭。

btw上集真係超好玩，故事又正

ending玩到眼濕濕

John Marston
佢打開磨坊大門行一條必死之路嗰吓

最後兒子千里報父仇
就故仔我覺得係神來之筆

不枉rockstar整多個可用角色

神game, 好鍾意。上集有人批評話版圖大但可以互動嘅鎮太少，得個鳩行，但我就正正享受騎住隻馬無所事事周圍行，欣賞風景，有時比美洲獅追，又採下花，好free

幾時出呀

電影感強左好多

2018 春

正到

必玩
第一集冇ps3玩唔到
唔知第一集有冇機會出返ps4

屌佢LA Noire都出remaster
呢隻都仲係未有消息

型撚到

條故事線好好
先係控老豆型到仆街然後俾奸人所害
再控個仔上演復仇成功
真係好正
加埋red dead做到好多GTA做唔到既野
同埋d 隨機出現d npc都有好多小故事又係好正

jack marston好樣衰成個賊咁,不過報完仇果下幾型

JOHN